我唔明點解有人覺得支那出解放軍執石仔係好牌,根本係比好牌我地上

攻打完中大
係D咁敏感既時刻出老解
根本比晒位比國際入
完全對我地有利

你啲中文

支那仔 執石仔

我啲中文係唔係好好